cls, 差d以為上水戒嚴

有個媽媽拖住2個幼童經過上水廣場對開，一邊話我返緊屋企，一邊話你地唔好開槍。

推啦

小朋友上咗一堂通識課

做乜鳩？

危險過大陸